有冇人唔夠膽同人講自己未搭過飛機

D人講起旅行個d話題
我都會行開一邊先
好驚佢地問我去過邊

我唔夠膽同人講我未打過飛機

連登個個都搭過?

你幾多歲？

話細個讀書時候去過馬爾代夫

好細個搭過一次 仲係上大陸
到有記憶咁搭嘅第一次係同朋友一齊 咪唔出聲跟佢地行 佢地講開之前旅行 咪淨係聽佢地講 佢地問自己嘅話 真係覺得好樣衰咪答都係台灣嗰啲囉

到底要幾窮嘅人先會冇撘過飛機？就算你幾窮啊！去中國旅行都有得撘喇！

比人踢爆仲柒

未搭過咪未搭過 未搭過扮搭過穿咗咪仲柒

咁咪而家去搭返次囉
去轉台灣都係千零咋嘛

搭過啦，馬爾代夫椰林樹影，水清沙幼。阿媽話早機去晚機返先最抵呀嘛。

我都未搭過穿梭機... 冇咩咁柒...

未搭過

未打過飛機？講都無人信

我會主動同人講味坐過

麥兜兜

每個月都搭

有咩問題

最貴ge 旅行都係坐郵輪

不過你想求其坐下ge uo 78閪時間 淡季囉

我22歲第一次坐飛機

冇咩夠唔夠膽，冇咪冇囉，又唔係必需野

係囉 搭一次咪得囉
怕乜春

仲要依賴交通工具。。。